［ut新手］fifa18 ut 點破電腦無恥反勝

係咪要入幾粒之後後場穩陣傳波到完場？（定係自己球員會自動發瘟破功？）

會發瘟
電腦夾生剷停佢算啦

剷都剷唔切，㩒極剷制都無反應，一枝箭咁標左去

總之你入左電腦波 對面重新開波第一個攻勢咩方法都好都要foul停佢

縮後踢 高施壓

難度?

屌無撚用，對面禁區外鳩射都入，組織都廢事同你做
自己龍就好似玩新手難度電腦龍咁，紙版咁，個撲救動作純粹做個樣交戲

電腦招第一時間燙射勁到仆街
無得守